有冇人屋企／家族係有堂號？睇下會唔會係同堂號

有d家族或者姓氏會有唔同既堂號， 睇下估唔估到你姓咩既

我係雁門堂既

海天堂

一睇就知你有日本血統啦

架勢堂

養龜起家

位元堂

老豆好串，老母又醜又細粒？

同仁堂

身體唔好？成日要養陰？

北京爛臭閪雜種狗

你有冇聽過雁福堂

樂善堂

唔撚洗解釋啦

你啊爺開埋咁多學校係咪突登比晒你老豆老母啊叔姑姐入去做校工，你講啊

有冇得閒寫下信比你係日本個啊爺啊

練海棠

奶茶兩包堂

爆堂號
是咪同自爆姓氏無分別

鴻福堂

仁愛堂

收皮啦，棠字同堂字都唔撚識分，小學生都好撚過你啦，想一齊玩都google下先啦，又唔好笑， 上面d巴打好過你百鳩幾倍

Btw
田生你好

你屋企應該同維他唔係好多，就小小關係，就撚屎咁撚小，屋企人應該長期係學校打工

一個堂號十鳩幾個姓，無事既，d人都估錯我姓咩啦

何東夫人紀念堂

屋企對老人家好好，又錫佢地，見到都要幫下手拎野過馬路個隻

鮮卑堂

罰留堂

應該姓何東夫人紀念，我係你老師就一定係咁罰你抄自己個名

胡人？

咁你記得唔好同樓上何東玩咁埋，唔係罰鳩埋你一齊抄

葡萄堂

我有去過尹個supreme 橙色袋

大堂

何福堂

成撚日酸鳩人

天地堂

走堂

閒人自出自入？

大懶堂

西伯尼亞人

喂，你老豆啊

上有高堂

棒棒堂

東海堂

又懶又無學運，屋企應該朝早夜晚返工，中午屋企訓教

有冇斯拉夫血統？定係蒙古？

屋企人成日講晒粗口，又乜都唔做等中六合彩

你個姓咪好長？定己經簡化左？識個fd萄仔黎，個萄姓變左一個字，用左都兩三代

姓叱干如果係真就有d唔好意思，但都幾型下

仲有個薛

飛雲堂

兆基堂

係咪姓趙?

南谷家聲遠，范陽世澤長

利伸真心膠

容姓
因為三國時代 東邊個批趕走左一批同族去西邊
之後東邊滅亡後
大部份入左圖博同吐魯蕃隻揪
揪揪下同隋唐開波,最近連經濟假報都有講

我個宗族就係個代人黎

唔係啦

肉棒堂

又係同宗之戰，古人好鐘意搞d咁既野，歷史長既家族真心正

👌🏻

我知你姓咩，你南宋，我係北宋

有諗過你會唔會姓刁

半堂

你老豆玩龍谷好撚勁？

刁民丁只係個搞gap id

容先係真

宗族本姓慕容

唐宋兩代都幾乎搞唔撚掂既

長史黎講,我宗族比較寂寂無名,始終西部無咩點參與中國政權既演替,有名少少都係民初晚清同抗日

所以我都好懷疑,查實廣州人係宋朝人居多,比較少受到女真人同蒙古人影響既中國地區

真心同意，我宗族就係南宋末比人追殺，之後逼住做官，之後元初走難落黎生根，好多北佬都比元狗混過

令壽堂

樓主SKIP左我果個喎,東海堂

避風堂

毒蛇堂

你老母最鐘意賣蛋糕，但又怕冇人買，所以就抄鳩賣龜個家人

關東萬馬堂
刀斷刃，人斷腸

一入萬馬堂，休想回故鄉

你老豆日撚日食臭蟹，食到成個香港都出撚晒名

型到起晒雞皮

可惜早死

飯堂

堂號一講就知姓氏喎

尤其古代係名門望族嗰啲

徐天堂

東海堂喎，你估真係賣蛋糕咩

你skip左我個個
仆街仔

彈彈堂

冶堂

賣祠堂

生物堂

波板堂

金玉滿堂

Pe堂